喜歡的人同左自己既朋友一齊

最近慢慢喜歡上一個同事 而佢又係我以前讀書時識既 每次同佢食飯都好享受 有時又會同佢一齊放工一齊走 佢有時都會同我講野 但又成日話我同另一個同事好sweet 有時我會刻意走近同佢講野 不過又無咩話題 就係覺得佢好吸引

但係佢尋日突然同我講 佢同左我既朋友一齊 我知道既時候一d都唔開心 好似有種失戀既感覺 寧願佢唔好話我知 有無巴絲明白呢種感覺？

有時我係到諗 如果我一早講出自己鐘意佢 佢依架個女朋友會唔會就係我？ 但又驚講左無結果 返工面阻阻 依架就覺得白白無左個機會 放走左個喜歡的人。

我究竟應唔應該同佢講我其實對佢都有感覺？ 我仲可以做d咩？